連登仔成日以為高人一等

支牛都團結過你地